支持援助手足網媒 希望各位幫幫手

「35+」初選其中47人昨天被正式起訴「串謀顛覆國家政權罪」，今早於西九龍裁判法院提堂。大量市民一早到達法院門外排隊以及聲援，同時有多個組織到場支持被起訴的民主派人士。當中組織之一「民間電台」，在門外放置和高舉橫額「釋放所有政治犯」「release all political prisoners」等標

支持手足網媒 幫幫手

推